三毛開始用一大堆ac開晒正/反post帶風向

小心回覆,儘可能起底先

好

Push

推
唔好上哂腦咁兩邊冷靜d
三毛從來唔會買死一邊

遇有問題post應該無視佢

推

佢地真係好撚顛
放負 批鬥 分化 扮黃 冷嘲熱諷乜柒都有
人數多到難以想像

咁大單新聞佢哋唔帶風向就傻

出沒咗幾個鐘喇

波台火力全開 又係呢啲日子
你話唔係狗都無人信

波台班人唔見得有幾高章 有咩高見又講唔出 馬後砲就叻

三毛要做嘅嘢唔需要高章唔需要有咩高見,佢地目的係破壞討論,只要做到呢點就夠,所以成日話遇到呢啲情况係唔需要糾纏,一句起兩句止就得,無止境拗佢地最開心